URL: http://www.peacehall.com/news/gb/china/2004/04/200404041056.shtml
<h>重大泄密：副总参谋长熊光楷暗示，中共握有超过核武器的秘密“致命”杀手锏
<p>中共官方和媒体常常放出这样的消息和舆论：中共正在发展的战略核武器，虽然数量不如美国，但能够毁灭美国，所以如果美国出兵阻挡中共对台动武，那么美国本土就要遭到毁灭性的打击。最近几天中共的香港喉舌更是引用中共国防部长曹刚川的话，“宁可台湾不长草，誓死也要台湾岛”，其对台使用核武器的口气，气势逼人。
<p>中共所有的舆论都千篇一律地把人们的注意力吸引到中共的核武器这个杀手锏上，力图使全世界善良的人们都相信这么一个悲壮的“真理”：是美国的错误对台政策，把中国逼向与美国同归于尽的死角。
    
    <p>但是真正有头脑的人们，总觉得中共这个宣传有些蹊跷。
    
    <p>第一，中共领导集团，这个有本事控制世界四分之一人口、夺权和保权谋略集古今中外阴谋诡计大成的阴谋集团，难道真的象农村没有头脑的泼妇与人吵架时一样，高喊一声“我今天不要活了、与你拼了”，就一头撞过去，头撞南墙而一命乌呼？！虽然从中共一党私利的暴力本性来看，中共为了夺权和保权，不得已时会不惜牺牲无数本族同胞的生命，但其首选对美打击战略，绝对不是与美国同归于尽，所以中共的首选对美杀手锏，不会是核武器，因为一旦对美使用核武器，那么 “确保互相摧毁”就立即生效，谁都不能回避同归于尽的命运。
    
    <p>第二，从杀人效果来看，核武器虽然可以大量杀人，但主要是消灭高度集中的城市人口，而对分散的广大农村人口则收效不大。但是中共反复强调的是要消灭台湾两千多万人口（注），所以，中共将要使用来消灭台湾人口的武器，就不会真的是核武器，而是另类更高杀人效率的杀手锏。
    
    <p>所以，中共强调的是新式杀手锏武器的致命性，而不是破坏性。中共前国防部长迟浩田1999年在总参指挥学院的一个大型集会上说：“美国有航空母舰，有所谓最先进的B－1隐性轰炸机，我们没有；但我们拥有先进、尖端武器，能做出致命打击。”（动向， 1999年4
    月号）
    
    <p>那么，什么是中共自以为得意、“能做出致命打击”的“尖端武器”呢？
    
    <p>人们首选想到生物武器。以前网上有文章预言，中共会偷偷对美国使用生物武器来消灭美国人口却保留美国财富，以供中国“反向殖民”到美国这块土地，在北美洲大地上建立起另外一个归中共领导的中国。我认为，这种可能不能排除。虽说有国际公约禁止使用生物武器，但中共什么时候被国际条约限制过？中共为了夺权和保权，到了需要的时候，什么“条约”或“停战协定”都是废纸一张，只有“不惜一切”手段“采取断然措施”，才是真的。
    
    <p>除了生物武器，去年年底又有一篇网上文章提出，利用空间技术造成美国全国大停电，是更厉害的杀人武器。（见附录。）文章作者观察到，去年美东、加拿大大停电时，汽车加油站都无法加油。所以推测，如果能让美国全国停电一个月，全国饿死冻死人口将不计其数，其效果远比生物武器厉害。作者根据大停电原因的难以侦破，推断，那次大停电是中共的空间断电技术大测试。文章的分析很有道理，因为，对那次大停电的旷日持久调查最后得出结论，大停电的发生是由于控制电力系统的电脑软件出了故障导致电脑控制失灵。懂得电脑的人都知道，电脑软件一般是不会失灵的，除非是人为的破坏。
    
    <p>我感觉，这一新思路非常重要，它以常人罕见的敏锐，察觉到了中共集中全力发展空间技术的真实目的。
    
    <p>最近我发现两篇关于中国大陆的报道，有利于文章作者的这一推断。
    
    <p>一篇是关于熊光楷讲话的报道。
    
    <p>美国的《世界日报》驻北京记者是这样报道熊光楷11月10日在《外交学院》的讲话的。
    
    <p>“他说，大陆军力水平虽然不能与已开发国家相比，但也有几个‘杀手锏’武器，例如，发展两弹一星和航天事业等高科技技术。
    
    <p>熊光楷说，大陆载人航天与国防事业紧密相连，例如神州太空船的研究发展单位是国防科工委，第一位上天的太空人杨利伟隶属于空军部队等。这些‘杀手锏’不仅增强国防实力，也是解放军有决心、有能力、有信心维护国家主权领土完整的有力武器。”（《世界日报》2004年，3月11日 A5 版）
    
    <p>可见，熊光楷不小心泄露：神州系列太空船，是中共的杀手锏武器。
    
    <p>值得玩味的是，神州太空船这类杀手锏靠什么来杀人？根据普通人的已有知识，它无非是用来进行太空战，对付敌人的卫星和地面武装，只能起间接作用，而没有直接的“致命”杀人作用，所以不能象原子弹和氢弹一样被称为杀手锏。
    
    <p>所以，如果熊光楷把神州系列太空船称之为‘杀手锏’，就意味着，这类太空武器能够对敌国的广大区域直接造成杀人效果。这就间直证实了，以太空技术为基础的空间断电技术
    系统，是非常可能的。
    
    <p>值得注意的是，熊光楷这些非常重要的讲话内容虽然被《世界日报》驻北京记者报道，但
    却被中共媒体刻意掩盖。
    
    <p>请看香港的中共喉舌《文汇报》是怎样报道的。
    
    <p>“副总参谋长光楷：解放军暂无造「航母」计划
    
    <p>凤凰卫视3月11日消息据香港文汇报北京新闻中心实习记者朱霖10日电，中国人民解放军副总参谋长熊光楷10日指出，解放军有决心、有信心、有能力研发出一些维护中国独立主权完整，保卫社会主义经济建设的有力量的武器，有力量的「杀手锏」。熊光楷是今日在外交学院外交论坛上，就军事新变革发表演讲时作上述表示的。
    
    <p>熊光楷指出，中国是发展中国家，单纯从武器系统上讲，我们不可能与所有发达国家争高低。
    
    <p>「中国威胁论」毫无道理
    
    <p>熊光楷进一步指出，军事新技术变革，除了hardware，还有software，其中通讯技术是关键。中国已经拥有独立军事应用的通讯卫星，解放军的通讯技术也在不断跃升发展，已经具备「陆海空天电」五维空间的防卫作战能力。
    
    <p>在谈及军费增加问题时，熊光楷强调，说增加军费就有中国威胁论，这是毫无道理的，中国增加军费是为了推动军队信息化和机械化的发展。应该理直气壮讲，我们有权利有责任在国民经济发展建设上，充分加强国防现代化，增加防卫能力，维护祖国领土主权完整，支持国家统一事业。
    
    <p>熊光楷指出，中国目前没有计划建造航空母舰。他表示，中国目前有三艘「航空母舰」，但都属于观光用途，中国还没有真正意义上可以投入战斗的航母，也没有建造航母的计划。”
    
    <p>可以看出，中共喉舌把神州系列太空船的杀手锏作用，完全删去了。中共媒体刻意掩盖的这些内容，恰恰证实了，对中共太空断电技术系统的推测，是有一定道理的。
    
    <p>对于空间断电技术系统，其实中共官方早有暗示，但我们普通人谁也不会想到。
    
    <p>早在2000年中共军委副主席张万年就在当年的全军装备工作会议上，提到“在瞬间瘫痪整个台湾的供电系统”、使台湾断电的武器。请看2000年的一则网上报道。
    
    <p>“张万年：五年内台海必战
    
    <p>中国大陆军方不断向台湾炫耀武力和进行威吓
    
    <p>星期天出版的香港《东方日报》报道说，中国军方的一名高级领导人曾经表示，五年之内台湾海峡必有一战。
    
    <p>该报报道说，中共中央军委副主席兼中共中央对台工作领导小组副组长张万年今年十月上旬在中国军队的全军装备工作会议上说：‘十五期间，台海必有一战！’
    
    <p>张万年所说的“十五”也就是中国的第十个五年计划，从2001年到2005年。
    
    <p>‘先发制人’
    
    <p>张万年还表示，为了确保‘打得赢’，中国的解放军会先发制人，首先要瘫痪台湾供电系统及战机作战能力。
    
    <p>张万年指出，目前解放军的武器已经能够在瞬间瘫痪整个台湾的供电系统，但他强调解放军无意攻击核电厂，以免伤害台湾人的利益及自然环境。
    
    <p>张万年还说，中国军队拥有的先进武器可以杀伤操纵武器装备或藏身建筑物内的敌人，而不损坏武器装置和建筑物，从而使对台湾的损害降低到最低程度。
    
    <p>张万年并没有说明中共用来瘫痪台湾电力系统的武器是否类似美军袭击南斯拉夫时所使用的石墨炸弹，他也没有说明他所指的伤人不损物的武器是否就是中子弹。据一些专家指出，中国大陆目前的确拥有这两种武器。 ”
    
    <p>人们只想到石墨炸弹，而没有想到空间武器。事实上，那时中共已经有神州系列留轨舱隐藏于太空，可以通过太空技术破坏台湾的电力系统。当然，就可以用这种手段使台湾长期断电，饿死两千万台湾人，却不会打得台湾寸草不生，也不会破坏台湾的建筑物及物质财富。
   
    
 
    
   
    　　 <p>引言：“八，一四”大断电 －－ 无影无踪无声无息的攻击触到了美国的死穴
    
    　　<p>难忘的二00三年八月十四日。那次美国大断电一发生，很多人就怀疑，这是否与恐怖袭击有关？
    
    　　<p>果然，在大断电4天以后，基地组织有人出面声明，这次大断电是他们基地组织干的。
    
    　　<p>与此相呼应，在美国的中文报纸《明报》及《星岛日报》，也在十九日星期二以头版大字标题报道说，美加大断电是基地组织干的。
    
    　　<p>但如果仔细分析，人们就会对基地组织这一声明提出怀疑：如果真的是基地组织发动了这次断电袭击，他们为什么不在八月十四日美东一片黑暗数千万美国人毫无招架之力的时刻，在美国发动爆炸之类的杀人袭击？哪怕只炸死几个人，全世界都会立即相信，这次大断电是恐怖袭击。
    
    　　<p>还在八月十四日那一片漆黑的夜晚，起初，我瞪大眼睛、竖起耳朵，准备应对随之而来的恐怖袭击。但后来却什么也没有发生。面对黑夜中的一片平静，我就想，恐怖份子确实肃清得差不多了，所以即使在这个最适合作案的时刻，也没有恐怖份子出来作案。
    
    　　<p>但是我们不能据此就断定，美加史无前列的世纪大断电不是人为袭击的结果。
    
    　　<p>相反，正如人们的本能所感觉的，很多迹象提示，这次大断电与人为袭击有关。只是，它不象是被赶得四处逃窜的恐怖分子的游击活动，而更象是中国《环球军事论》坛描写的“天战”：“天军作战过程无声无痕。天军作战。。。。都是远战，既直接看不到敌方兵器被击毁的情况，也听不到交战的搏杀声。主要是天军使用无形的“软”性部位，让对方。。。。失效而丧失作战能力，而用不着把敌目标打击得“粉身碎骨”。可以说，天军作战是静悄悄的。”
    
    　　<p>所以，静悄悄的“八，一四”大断电，更象是掌握空间打击技术的大国，对一种新的大规模战争手段的一次闪电式测试。它瞬时即晰，来无影，去无踪，所以给破案调查者留下了永远难解的谜。尤其是，在美加大断电后的一个半月内，又接连发生了英国和意大利等欧洲国家的不明原因大断电，它们都是美国的忠实盟友。
    
    　　 <p>一，大断电，一种新而可怕的大规模杀人手段初露锋芒
    
    　　<p>一般人，尤其是来自中国大陆而对停电习以为常的人，不会想到大断电是多么可怕。但是这次大断电，虽然只是不到一天，却使每个过来人预感到如果持续下去，是多么可怕。
    
    　　<p>对于美国这种离开电就不能生活的国家来说，居民爬高楼、经济和交通瘫痪都只是小事。可怕的是，只要持续断电一个星期，所有依靠石油燃料的车辆就会因为不能加油而成为废铁。离开了机动车辆又没有人力车和畜力车，居民的基本食品就不能得到补充。再加上只适合机动车辆的道路阻挡居民的逃难，所以，大断电半个月，就会有人饿死。一个月，就会有一半人口饿死。如果再加上饮水和医疗问题，（医院的储备柴油耗尽后，备用电必将停止）死的人口还要多。
    
    　　<p>所以，只要设法让美国全国停电一、两个月，美国的基本人口就会被抹掉。
    
    　　 <p>二， 八，一四，使敌国全国大断电的新战术出笼
    
    　　<p>以往，使用轰炸的方法破坏敌国的电力供应，只是削弱敌国军力的一种手段，即使美军在巴尔干半岛使用专门破坏南国电力系统的石墨炸弹，也只是企图通过局部断电来促使该国的种族主义政权早日屈服投降。以往，人们想不到可以使敌国全面断电，即使是中共的“超限战”作者，虽然挖空心思寻找一切手段对付美国，也没有提到可以使敌国全面大断电。
    
    　　<p>但是八月十四日人类发生了奇迹，横跨美国中西部、东北部和加拿大南部的辽阔区域同时断电。虽然断电范围没有函盖全美国，断电时间也只有不到一天时间，但却证明，造成全美国长期断电是可能的，这种新手段可以是征服美国的强大武器。
    
    　　<p>三， 八，一四，诡秘大断电的疑点
    
    　　<p>尽管美国政府在大断电一开始就向人民保证说，这只是事故而不是遭到袭击，但大断电的众多疑点，不能不使人们进行更多思考。
    
    　　<p>首先，与一般断电事故的明显设备破坏原因不同，这次大断电的起因不明，而且不易查清，所以直到美加大断电的两个月后，也没有查请大断电的具体原因。
    
    　　<p>如果我们仔细总结一下直到九月底报道的八月十四日大断电过程，就可以发现更多诡秘的疑点。
    
    　　<p>（一）中午，整个美东电源网路曾有电力和电压的巨大波动。
    
    　　<p>（二）在俄亥俄州的康尼斯维尔发电厂在当天下午12时零5分停机，其它两家发电厂则在下午1时31分停机。
    
    　　<p>（三）下午2 时左右，俄亥俄州《第一能源》公司在东湖的燃煤发电厂不寻常地排放大量煤灰后关闭。
    
    　　<p>（四） 约一小时后，3时6分，该公司的张伯伦－哈定345千瓦线路因不明原因过热而停止输电。
    
    　　<p>（五） 26 分钟后，该公司345千瓦的汉纳－木星线路由于输电量增加而变烫，致使此线路连带其变电站关闭。
    
    　　<p>（六） 由于俄州北部其余输电线路负荷越来越大，另外三条345千瓦输电线路分别在3 时41分、3 时46分和4 时06分失效。
    
    　　<p>（七） 在随后的5分钟内，美东和加拿大的输电系统发生电压和电流方向的大幅变化。本应跨越五大湖区、从西向东输送的一股强大电流，突然逆转向西，造成更多输电线路因负载过大而自动停产。
    
    　　<p>（八） 发电厂的自动侦测系统侦测到输配电系出现异常，得知电力无法顺利输送出去，立即依据设计功能自动跳机，使发电系统停止运转，以维持发电机组的安全。
    
    　　<p>（九） 这股输电线路和电厂接连停产的“冲击波”，以每秒钟一百多公里的速度，先扩散到加拿大，又从那里扩散到纽约。最终，仅仅九到十秒钟内，几十条输电线路、一百家发电站停工。4 时11分大断电开始。
    
    　　<p>从这一断电过程，我们至少可以发现下述疑点。
    
    　　<p>（1）与历来的停电事故不同，“八，十四”大断电不是由发电设备或线路的结构破坏而引起。
    
    　　<p>（2）十四日中午最初的美东电力系统不稳，从12 时到2 时左右发生的四家俄州发电厂异常，以及后来的张伯伦－哈定345千瓦线路的过热失效无疑，是互不关联的三件事。但它们接连发生，就提示，它们是受同一因素引发的。
    
    　　<p>（3）北美电力可靠性委员会(NorthAmericanElectricRealiabilityCouncil)主席亨特 (MichehlGent)和他的同事们没法解释清楚，为什麽按照设计本应相互隔离的几个电力系统，却没能成功地隔离，而是“多米诺骨牌”一般，一个连一个，一眨眼的功夫，就全都被拖进黑暗的深渊，但与此同时，在有些地方，不同电力系统却成功地实施了隔离功能（因此，在宾夕法尼亚州，停电范围没能向南扩散；在康涅狄格州，没向北扩散）？
    
    　　<p>（4）“第一能源”电力公司说，本来可能提醒工程技术人员出现网线故障的报警系统发生失灵，可是他们有备份的系统，借助这一备用报警系统也应该可以及早发现并应对电力系统的异常，而不至于造成大断电。但为什么这两套报警系统会同时失灵？
    
    　　<p>（5）这名人士还指出，即使他们的两套报警系统都不工作，中西部独立系统营运商 (MidwestIndependentSystemOperator)的监控系统当时正常，而该系统负责监督地区输电网。但为什么这一监控系统也没有能够发现俄州的电力系统失常？
    
    　　 <p>四， 只有考虑到外来攻击，才能解释上述疑点
    
     　<p>如果考虑到在大断电中只有电力系统的软性失常而没有系统的结构性破坏，那么，最可能的解释就是对美加电力系统监控系统的外来攻击扰乱。
    
    　　<p>众所周知，现代的监控系统都是通过电脑系统进行的。那么这种攻击扰乱是否是电脑骇客所为？由于目前没有电脑工作失常的报道，这种可能性基本上可以排除，虽然有的专家认为不能排除。
    
    　　<p>所以，我们必须想到另一可能：高能微波武器对电脑系统的瞬间扰乱和致盲作用。
    
    　　<p>据中国大陆网站介绍，高能微波武器“采用与战场干扰系统相同的工作方式对敌方通信和雷达系统等电子设备进行干扰，产生足以暂时扰乱或致盲敌方计算机网络系统的微波功率。”
    
    　　<p>当我们环顾世界，考虑有哪个国家可能对美国的电力监控系统使用微波武器进行干扰时，不由得会想到等待接替美国主导世界的中共，
    
    　　<p>只有中共，处处时时紧盯美国，又可能掌握空间高能微波武器技术。
    
    　　<p>从中国大陆网站可知，中共正在全力加速研究包括高能微波武器在内的高能电磁武器，作为在天战中使用的太空武器，并已经取得长足进步。所以，很可能，中共已经掌握有外界意想不到的一类太空微波武器，它既能从太空轨道上向广阔地域的任何地点发射微波，又能调节微波波束的能量密度和对电脑系统的致盲时间长度，使电脑系统瞬间工作紊乱后不留痕迹。
    
    　　<p>这种高能微波武器部署在太空神么地方昵？虽然中共有很多卫星，但最可能的是中共的太空站。
    
    　　 <p>五，截至二00三年八月，中共至少有三个太空站，即神州二、三、四号的留轨舱
    
    　　<p>虽然在中共的公开报道中，一般都说留轨舱在轨道上已经工作了半年时间，但从来没有报道过留轨舱的回收或坠落。中共没有把留轨舱的下落作为通常 “爱国主义”教育的教材进行公开宣传，而是隐瞒了下来，这里面就大有文章。一种可能是，它们目前全在天上。虽然按常理推论，离开了推进舱它们基本上没有动力而高度在逐渐衰减，但可能会配备有小当量动力装置，使其能够长期保持一定高度。（据神州五号总设计师戚发轫透露，神州留轨舱“有动力、电力、控制系统，可以做科学、技术实验，并为今后解决交会对接技术提供方便。”）另种可能是，基于它们的军事用途，虽然失效坠落也不便进行报道，但从神州飞船二三四五号接连发射（互相之间间隔不到一年）来看，目的之一，就是要始终保持至少有一个太空站在太空轨道运行。
    
    　　<p>美国专家注意到，中共一方面在公开拉拢俄国等国家向联合国提案阻挡美国太空武力的发展，另方面却在悄悄发展太空武力。他们认为中共目的是与美国争夺太空军事优势。
    
    　　<p>他们没有想到的是，中共的太空武力还有一个更强大的作用：悄悄地抹掉美国的基本人口。
    
    　　 <p>六，从中共军委成员的组成看天战在中共战略中的地位
    
    　　<p>有人很早就注意到，中共十六大后的新班子里，有几个人都是与中共军队“总装备部”有关。他们出身于国防科委，负责抓大规模毁灭性武器的发展。其中最显要者，是新任军委副主席、国防部长曹刚川，中共原载人航天力量总指挥。多年前他就肩负航天总指挥与军委委员双职。他升任军委副主席后，这个双职由原总装备部副部长（现部长）李继耐接替。天战工程总指挥升任军委副主席并兼国防部长，在军委八成员里有两个是搞天战的，可见天战在中共战略中的首要地位。
    
     　　<p>美国专家认为，“解放军已注意到美军在(指管通电情监侦,C4ISR）一般领域的压倒性优势，更重要的是，解放军发现，美军在通讯、侦察和监视三方面的优势与其太空装备有关。透过这些研究，解放军计画当局相信，美军的战力凭藉正是其弱点所在，因此若能将美军的太空设施加以制压或摧毁，那么就能使美军丧失利器，从而使其在面对解放军数量较大但较落后的军力时，比较脆弱得多。”
    
    　　<p>美国人相信，中共要追上美国的太空力量与美国进行星球大战，不是遥遥无期，就是根本不可能。他们没有想到，中共只要掌握了对美国电力系统的太空打击技术，就可以快速置美国于死地：如果每天都瞬间干扰电力输配系统的电脑控制系统，就可使电力系统始终不能恢复正常；如果再加上用瞬间扰乱方法，使控制发电设备自动断电的保护系统中的电脑瞬间失效，就可以烧毁各个发电厂的发电设备；如果使电网区域隔离系统的电脑瞬间失效，大断电就可以瞬间传遍线路联网的整个国家。
    
    　　
    
    　　 <p>七，曾庆红一行北戴河之行透露了蛛丝马迹：邓小平生前部署了中共两套班子？
    
    　　<p>很多人对曾庆红一行今年夏天去北戴河非常反感，认为是背着胡锦涛搞“江家帮”。
    
    　　<p>其实，新华社对曾庆红一行在北戴河会见“特殊的客人”的报道透露了两点非常重要的信息。
    
    　　<p>第一点，中共特殊邀请的“特殊的客人”主要是什么人？
    
    　　<p>新华社8月3日报道说,“美丽的北戴河迎来一批特殊的客人。”他们包括“抗击非典一线的医务专家、全国防治非典科技攻关组负责人、国家重点工程建设项目总工程师、国家重大科研项目首席科学家”及航天研究专家，所以“北戴河充满了自豪，见证着骄傲--专家们的事业聚合在一起，就是中国发展蓝图的壮丽一角，就是敬业创新的狂飙。”
    
    　　<p>透过这些美丽词句，真正含义是，中共在北戴河召集了负责生物战、天战、信息战（都属于非传统战争手段）的研究和工作班子，进行慰劳。所谓“非典防治”力量，实际上就是生物战力量，所以人民网要发布专文向全国人民强调，“俄断言，SARS是美国对中国的生物战”，所以胡锦涛强调“没有硝烟的战争”，所以中共坚持使用“非典”一词而不象国际社会那样，使用SARS一个名词。因为SARS只能代表SARS，而“非典”一词却可以代表广义的生物战。
    
    　　<p>第二点，曾庆红一套人马单独出行，提示中共有意把新班子分成两套人马，以备战争不测。
    
     　　<p>只有对中共缺乏了解的人，才会认为曾庆红可以擅自发文邀请百位专家去北戴河，并违反不在北戴河开会的规定擅自带一批人大张旗鼓地去北戴河开会。所以，如果说曾庆红一行的单独出行是胡锦涛集体的决定的话，那么曾庆红一班人的北戴河之行，就暴露了中共部署有战争体制两套班子。
    
    　　<p>事实上，早在北京爆发SARS以前，新班子以曾庆红、吴邦国为首的一套人马就秘密躲藏到外地，留下胡锦涛温家宝一套人马在台上活动。一般人不知道其中奥妙，大骂“江家帮怕死”。
    
    　　<p>中共把新班子一分为二，是典型的准备战争的架势，准备如果第一套班子被摧毁，马上还有第二套班子顶替。但他们在海外的宣传，加上一些常规思考方式的人，硬是要说成是“双核心”、“两个司令部”、“ 两驾马车”。中共有意用争权夺利的假象，掩盖其准备战争的秘密部署，正是中共决策人的智慧。
    
    　　<p>一般人认为，曾庆红是依靠做江泽民的军师，靠拍江泽民的马屁而爬上去，欲与胡锦涛平起平坐，最后取代胡锦涛。但是这种“争权”观与最近中共无意中透露出来的信息完全矛盾。
    
    　　<p>据八月份刚出版的《遗嘱》透露，曾庆红与胡锦涛平起平坐的地位是邓小平早在九十年代初就确定好了的。所以不言而喻的是，中共十六大按照邓小平部署确定胡锦涛接班的同时，也就确定了曾庆红的平起平坐地位。当然，中共的两套班子这一核心机密是不会在该书中外传的。中共派人到国外出书“透露内情”的目的是，宣传曾庆红的合法性，散布中共走向和平演变的烟幕。但是却无意中透露出邓小平部署中共两套班子的痕迹。
    
    　　
    
    　　 <p>八，中共江泽民老班子是新班子的备用人马
    
    　　<p>如果发生战争，胡锦涛和曾庆红两套人马都被摧毁了，中共还备有一套人马能够继续领导中共，那就是原来的老将，江泽民的老班子。这就是江泽民紧抓军权的真正含义。而邓小平部署王瑞林（见《遗嘱》）的目的可能就在这里。（邓小平生前秘密召见胡、曾、王，留下“政治遗嘱”，但眼前王瑞林并没有出现在胡锦涛班子中，而是处于秘密备用的隐蔽状态。）
    
    　　
    
    　　 <p>九，新老班子后面还有“老同志”督战队
    
    　　<p>表面上，中共过去是江泽民，现在是胡锦涛在运转，事实上，一直是毛泽东、邓小平时代的“老同志”在背后起监督和稳定作用。六四“元老政变”显示了这一点，江泽民关于“台湾问题要在老同志健在时解决”的话，也泄露了中共的天机。中共内部所以迄今为止没有发生真正的争权斗争，就是因为邓小平生前秘密部署了这个暗藏的督战队。
    
    　　<p>中共为什么要设计这么复杂的领导系统应对战争？中共为什么要一面高谈“和平与发展”，一面又在内部时刻强调“平战结合，军民两用，禺兵于民”的备战方针？
    
    　　<p>这是因为，六四以后，邓小平生前为对抗和平演变而设计的中共根本出路就是对美战争。这个最高机密虽然被深藏于地府之内，但我们可以至少从以下方面洞察到。
    
    　　
    
    　　 <p>十，面对国内危机泰山压顶和台湾问题死局中共胸有成竹，暴露了暗藏的战争赌局
    
    　　<p>很多关心中国命运的仁人志士为中共和中国的命运捏着一把汗。因为，他们根据对大量事实和资料的分析得出结论，中国正在走向崩溃。
    
    　　<p>以下是海外学者草庵居士的部分分析。（他的文章曾经常被请上《中国青年报》，可见中共不认为他会有意诽谤中共。）
    
    　　<p>中国经济在2008年奥运会召开之后，中国经济和财政将面临一个临界点。这个临界点将会因为任何一个风吹草动而引发中国社会的全面崩溃，以至中共政府的倒台。
    
    　　<p>事实说明，由于在中共独裁专制制度下的国有企业和银行的体制问题，中共国有银行将永远是坏账和呆账的制造者。 2005年，中国开放金融业，随着外资银行进入中国，大量的合资企业和优质国有企业将转向海外金融机构。海外金融机构凭借服务，资金及技术手段与中国国有金融机构竞争。中国国有银行的存贷差将由现在的3.5%－5.5%降低为2%。整个国有银行将由赢利转为亏损，2%的技术精英因为各种原因将跳槽到海外金融机构，国有银行客户大量流失。中国国有银行因为上市计划遭延迟，本身问题无法得到有效改善，竞争力日益下降，银行的流动性将遭到毁灭性的打击，走向恶性循环，使由于中共体制问题而只能做为坏账和呆账制造者的国有银行趋向破产。到了2008年，海外金融机构站稳脚跟，国内居民及企业大量储蓄转移到海外金融机构，特别是海外金融机构的全球服务更将吸引中国大陆的富裕阶层储蓄。海外金融机构吸引储蓄将占到全国总储蓄额的１／３以上。中国国有银行出现赢利及流动两大困难。中国国有银行因为北京奥运会建设贷款回收困难，又将造成一万亿元人民币的新坏帐。新老坏账侵吞了居民的过半数存款，一旦因某种风吹草动的小事而引发居民挤兑，银行因无钱支付势必在没有社会保障体系稳定人心的广大居民中引发更大的恐慌和挤兑高潮，造成政府出面干预，大量印刷发行钞票，从而引发人民币大幅贬值。在中国境内的任何人民币贬值迹象又都会引发资本外逃和更大的挤兑现象。 （注1）
    
    　　<p>中国的崩溃会怎样发生呢？以下是北京作家王力雄的分析。（除个别时间外他在中国一直是行动自由的，可见他不被中共视为危险分子。）
    
    　　<p>中国国有企业的破产在各地产生了大批城市贫民。他们是毛时代的“领导阶级”。他们在毛时代从来被告之，国有资产属于人民。在这种前提下，他们多年只被付与极低工资，劳动成果主要转化为国有资产──那也是他们自己的资产，至少在理论上这样说。因此他们的生活稳定、房子、医疗、养老以及相应福利，都应该由国有资产支付和保证。邓的改革赖掉了原来的承诺。一面是工人感受被抛弃，一面是国有资产被权势者挥霍瓜分。他们地位一落千丈。落差使他们很容易重新产生阶级斗争的冲动,出路就只剩下造反。对造反而言，再没有比毛泽东思想更为合适的思想武器，其操作方法又是这一代沦落者熟知甚至亲历的。一旦发生经济危机，导致失业扩大、储蓄贬值、救济中断、家小衣食无着时，首先起来的可能就是这种国有企事业职工,而在经济危机造成衣食无着的时候，过去积累的不满和对未来的恐惧就可能一块爆发。
    
    　　<p>那时一个合理要求就是用他们认为国有资产中属于自己的份额来解决经济危机造成的困境。“反腐败”会成为打头阵的口号。各单位群众可以自发组成 “接管”组织，解决本单位国有资产（也就是他们自己的资产）流失的问题。以“斗争”哲学为核心的毛泽东思想一旦重新被举为旗帜，在那旗帜下凝聚起来的群众运动，其走向只可能是造反、批斗、哄抢、群众专政、红色恐怖……把当年文化大革命的政治内容换成经济内容。
    
    　　<p>清算会迅速从城市向农村波及。一直与基层政权尖锐对立的农民将在政权镇制弱化（被城市动乱所分散）的状态下揭竿而起，自动清算干部对集体财产的贪污和挥霍，发泄长期不满，进而波及到“先富起来”的群体。当年“土改”斗杀地主的方式可能再现，“痞子运动”将再次横行乡里。阶级斗争、公有制、计划经济、大民主、反西方等，都会一环扣一环地再现。那无疑将是中国又一次劫难，因此结果只能是持续地混乱，最终落到全局崩溃。
    
    　　<p>对未来中国的命运，台湾是一个异乎寻常的因素，可以成为大陆自身危机爆发的诱因。
    
    　　<p>民族（族群）问题从来不是经济问题，首先是政治和人文的问题。大陆在政治上对台湾打压，不断伤害台湾人的感情和尊严，导致台湾人（尤其是青年）的台独倾向日益增长。而一个民主社会的长远走向必定是其民心所向，从这点言，台湾独立只是时间问题（除非大陆有重大变化）。
    
    　　<p>目前台独政治家的策略是先通过“公投法”，让公众可以对公共政策进行表决。这是民主政治的合法性所在，也是民主社会的基本人权，没有什么力量可以阻挡。只要有了公投法，就可以在未来寻找时机启动统独公投。那时只要公投结果多数赞成独立，台独在今日的国际政治框架中就有了基本合法性。
    
    　　<p>大陆主要靠的是武力恫吓，这对台湾商人和政客有用，却不一定能吓住普通百姓。反而过去的经验是大陆越恫吓，台湾民众越逆反。
    
    　　<p>一旦出现台湾民众以公投选择台独的事实，大陆当政者几乎不会有选择空间。一是中共一直靠民族主义弥补意识形态缺失，几十年的宣传把台湾置于焦点，因此台独公投会使战争呼声在大陆铺天盖地，形成强大民意；二是“统一”作为大陆唯一实质性的“政治正确”，也容易成为权力斗争的武器。凡是希望避免战争的企图都会被当作把柄，引起权力集团和军队内部的攻击，因此大陆决策者会惟恐被视为软弱，抢着扳下战争机器开关。
    
    　　<p>战争结果无外两种，一是迅速占领，二是久攻不下。大陆当然会全力争取前者，抢在民主世界（尤其是美国）做出反应之前形成胜利事实，逼迫世界认可。然而民主世界是否会接受一个专制政权进攻一个民主社会，理由仅仅是人民进行了一次民主表决？在“人权高于主权”已成为广泛共识的今日，即使各国政客出于利益算计不愿和中国闹翻，手握选票的人民也会逼迫政府对中国进行制裁。今日中国和六四时的中国已经大不一样，仅出口和投资两项，只要民主国家对中国关闭大门，中国经济立刻就会陷入危机，其他危机也会随之引发。
    
    　　<p>如果战争结果是久攻不下,中国的“愤青”会兴起铺天盖地的咒骂，权力集团和军队内部觊觎高位的少壮派也会掀起讨伐，引起内部权斗的政治危机；拖延的战争会动摇人们对中国经济的信心，而现代经济的命脉就是信心。特别是中国经济重心的东南沿海，上海、广州和香港都在台湾导弹射程之内。不用多，几枚导弹就可能引起外资撤退、股市崩盘、银行挤兑等后果，造成整个中国的经济大厦随之崩塌。
    
    　　<p>台湾局势的走向，即使各方心里都明白而妄图阻挡，也只能眼瞅着事情按这样的轨道发展，因为这是一个“局”，各方的互动逻辑已定，结果也就别无选择。而这个“局”就带动了中国的崩溃。（注2，注3）
    
    　　<p>草庵居士和王力雄最为中共担心的是，中国的貌似强大是建立在外资云集的沙滩上，如果外资一撤，由外资支撑的中国经济大厦就会立刻崩垮，引发中国总崩溃。他们二位所掌握的资料中共不会不知道；他们据此所做的上述分析，中共拥有那么强大的智囊班子，也不会想不到：只要中共不洗心革面放弃中共一党专制，中国就必然要走向崩溃，这一死局是谁都无法改变的。
    
    　　<p>那么，中共是怎样应对这一死局和这一死局决定的惊心动魄可怕未来呢？他们在打什么主意？
    
    　　<p>他们绝不放弃一党领导制。放弃了一党领导制的特权，中共既得利益者就会面临灭顶之灾。从邓小平以来中共就坚决遵循的这一既定方针，最近清楚地出现在《求是》第九期的一篇文章“我们要建设的是社会主义政治文明”中。而站在中共一党特权制的立场，根据中共的历史经验，只有一条一般人意想不到的路能够帮助中共走出这一死局。这就是使用暴力手段武力夺取世界。当初中共不就是靠以武力做后盾没收外国及本国的地主、资产阶级在中国的土地、资产和财产，来统治中国的吗？
    
    　　<p>只要征服了美国，就能夺取世界。所以，解决了美国问题，就能做到一了百了，什么党内外人民的离心离德问题、金融乃至整个经济问题、环境及资源问题、生存空间问题、台湾问题及疆藏问题。。。。。。都能应刃而解。而如果不解决美国问题，这些问题就一个都解决不了。
    
    　　<p>这条路，这个主意，包括草庵居士和王力雄的一般人都不会想到，但中共的掌门人绝对想得到。有人早就说过：只有我们想不到的，没有中共想不到的。
    
    　　<p>十二，世界最擅长于计谋的中共竟然傻到分不清芝麻和西瓜？
    
    　　<p>当江泽民访俄，于1999年和2001年两次签订“中俄睦邻友好条约”，宣称中俄之间没有领土争端，从而打破历届中国政府不承认俄国占领中国北方领土的的惯例，代表中国政府首次把俄国靠不平等条约强占的中国北方总面积344万平方公里的大片土地奉送俄国时，很多人认为，那是江泽民个人的卖国行为。
    
    　　<p>但是当胡锦涛刚一上任就访问俄国，胡温反复肯定出卖中国领土的“中俄睦邻友好条约”时，人们终于统一了认识：向俄国出卖中国领土，不是中共哪个人的个人行为，而是中共领导集体的史无前例重大战略决定。
    
    　　<p>所以说这是中共史无前例的重大决定，是因为，即使在中共真的面临被美国推翻的冷战时期，即使五十年代中共与苏联有那么深厚的“无产阶级国际主义”友谊，中共都没有把被老大哥占领的中国领土让给苏联。所以可见，近年来中共超越中国历届政府所做的这一决定是如此无比重大，以致于中共任何领导人都不敢以个人的勇气，在这一问题上向历届中国政府挑战。
    
    　　<p>大家一致认为，中共以破釜沉舟的勇气做出这一重大决定，是为了联俄抗美而做出重大牺牲。
    
    　　<p>接下来的问题是，中共为什么要让中华民族做出如此重大的牺牲？是因为在美国的威胁下中华民族到了生死存亡的关键时刻吗？不是。即使中共前些年的对美战争宣传再厉害，也没有宣传说美国要主动威胁中国的生存。中共那时强调的是，美国要阻挡中共武力解放台湾，所以就要准备发生中美战争。接下来的逻辑就是，为了应对可能的中美战争，就要联合俄国，所以就要做出领土牺牲。
    
    　　<p>按照这种战争逻辑，归根结底是要用面积相当百多台湾的中国北方领土换取一个台湾岛。
    
    　　<p>众所周知，中国大陆面临着严重的生态和环境资源危机，加上多年来的人口爆炸，中国人的生存空间正在急速地缩小。当中华民族急需增加生存空间时（注4），中共却反其道而行之，要通过中美战争用一百份的国土换取一份的岛屿，用西瓜换取芝麻，外加几亿人的流血牺牲。
    
    　　<p>中共领导人是一群傻瓜吗？
    
    　　<p>来自中国大陆的人，都知道中共区别于古今中外一切有组织的帮会和政党的显著特点：22 级的森严等级；党员定期“组织生活”及思想汇报等严格思想控制；党员个人婚姻乃至生命都要交由“党安排”等剥夺党员人身自由的法规；“党内外有别”及党内不同级别拥有不同知情权的严格保密制度。。。。。。
    
    　　<p>中国共产党，做为古今中外组织最严密、秘密性最强、发家夺权史最长而辉煌、掌握和驾驭人口最多的超级秘密帮会组织，它的掌门人具有顶级的智商。他们从一个两千多年来靠武力和计谋互相征服、夺权而壮大的最大文明古国，继承和融合了世界上最顶级的复杂夺权术和血腥无情决心。他们不会看不到中国这样下去所面临的重重危机，更不会傻到分不清，曾被日本短暂占领、现在挤满中国人的小小台湾岛，与三百多年来被沙俄政权强占、相当百多台湾、具有巨大开发价值的中国北方领土相比，哪个是西瓜，哪个是芝麻，以至于不惜向俄国出卖这百多个台湾，换取俄国合作去攻占一个台湾。
    
    　　<p>中国现有国土960万平方公里，而中共向俄国出卖的领土面积达344万平方公里，超过现有领土的1/3 。中共向俄国出卖超过1/3 的领土，只能证明，中共所为，意在美国。美国这个整国家，这整块土地，才是中共战略目标的中心。
    
    　　<p>十三， 无然无故的对美180 度大转弯，暴露了中共的战略欺骗计划
    
    　　<p>人们会说，你难道没有看到中共对美国低头哈腰已经快到180 度了吗？
    
    　　<p>对美国哈腰几乎180 度，这种毫不自然的“友好合作”姿态恰恰暴露了中共在耍弄计谋，为的是暗地里秘密准备对美战争。
    
    　　<p>大家不会忘记，仅仅几年前中共是怎样在内部发动了一波又一波的对美战争宣传的。迟浩田强调，“战争是不可避免的。”胡锦涛与中共军队高层一起高喊，要准备打“第三次世界大战”，张万年代表中共喊道：随着美国及北约在世界上推广西方的价值观，第三次世界大战的危险日益升高。
    
    　　<p>2001 年9/11事件后，中共的反美面目发生了急速改变，中共对美政策急转弯，中共无缘无故地一反常态成了美国的“盟友”。按照张万年战争的逻辑，难道是中美哪一方的价值观发生了变化？
    
    　　<p>众所周知，美国的民主、自由、人权价值观一直没变。而中共呢？也一直不变，中共不仅不肯诚心诚意地改正错误把十多年前通缉在外的海外异议分子接回中国，而且把一个个网上异议分子打入地狱，严控网上言论，最近更是把孙大午这个多说了几句话的农民企业家送进监牢。
    
    　　<p>中共一直把美国为代表的西方价值观视为洪水猛兽而毫不改变，而按照张万年代表中共所透露的逻辑，美国就始终是中共的死敌，那么，中共突然对美国的180 大转弯，就只能是中共对美国的战略欺骗。中共越是表现对美友好，后面的文章就越大；中共越是在多方面对美“友好”，越是表明，他们在坚决地实行刊载在《中国国防报》上的一项军事谋略原则：“孤立的欺骗方式很难实现作战企图。。。。。在战争中使用一种欺骗方法时，成功率不足50％；使用两种欺骗方法时，成功率不足80％；而综合使用三种以上欺骗方法时，成功率才可能接近100％。”。
    
    　　 <p>十四，“台湾问题”只是美国问题的代名词，而解决美国问题只能诉助于高智慧， 和“不按常理出牌”
    
    　　<p>中共心里很清楚，有美国在，中共绝对不可能按照中共的条件吃掉台湾。那它为什么要天天大喊“ 解决台湾问题”、为了解决“台湾问题”要不惜与美国同归于尽？难道只是空喊不成？
    
    　　<p>在中共的公开词典里，只有“台湾问题”这个最常用的名词。但事实上，它只是中共秘密词典中的“美国问题”的代名词。所以江泽民讲的要“在老同志健在时解决台湾问题”，实际上是指的解决美国问题；张万年讲的“台湾海峡五年之内必有一战”，也是透露，要在五年之内解决美国问题。
    
    　　<p>对美战争是否意味着要与美国拼常规武力？绝对不是！中共清楚，它的常规武力永远不能战胜美国。
    
    　　<p>所以，只有靠智慧，靠非常规、非传统的“果断手段”，才能出其不意地一举解决美国问题。
    
    　　<p>非常规出牌是中共的发家之宝和立国之本。当全世界的“资产阶级政客”和中国的异议分子们一面倒地都把希望寄托在中共按常理出牌、由经济带动政治而走向和平演变时，当全世界都把担心的目光集中在台湾海峡时，他们无论如何不会想到，中共的非常规出牌将突然证明，为什么中共有资格向全世界挑战。
    
    　　 <p>十五，下一次大断电，美、加、欧 亿万横尸惨绝人寰，中国政府的慰问电
    
    　　<p>二00七年年初深冬的一天，中华人民共和国中央电视台和中央人民广播电台以新完工的北京《和平论坛》为背景，在贝多芬《葬礼》的一片哀乐中，向全世界播送了新华社发自纽约、华盛顿、旧金山、多伦多、伦敦的简要报道，然后播送了中国政府对美国、加拿大及欧洲部分国家在死亡线上最后挣扎的人民的慰问电。
    
    　　<p>“新华社纽约讯：
    
    　　<p>截至今天，纽约地区的全面大停电已经持续近两个月。一个多月来，交通、通讯、经济和商业活动由部分瘫痪发展到全面瘫痪。使用备用电力的医疗、电视广播、政府、警察乃至军队系统，都由于油料发电机的备用油料逐步耗尽而逐渐停止运转。美国人存活所依靠的超级市场早就没有任何食品和饮水，加上长期停电造成的停水、停气及停暖，使饥寒交迫的纽约人一批批走向死亡。人们向一些食品仓库涌去，但缺水及缺暖气使这些人只能延缓而不能避免死亡。美国人犯下的严重错误是相信美国政府在停电初期的许愿，错误地以为这次大断电也能象上一次大断电那样迅速结束。如果他们在这次大断电初期就能大举外逃，也许他们现在已经能够在中南美洲一些国家中过上难民生活，但现在已经为时已晚。长期饥寒交迫造成的体力不支，使他们绝大多数人都不可能穿过重重叠叠高速公路造成的步行障碍，抵达以往阻挡外来非法越境偷渡的南方国境线。一批批离开纽约的逃难者惨死在南下逃难路上。
    
    　　<p>数百万成千万的纽约人，两亿多的美国人，他们集中死亡在一起是什么样子？幸好，由于天气寒冷，成批死亡的人们没有腐烂，没有排山倒海般的蛆虫和遮天蔽日的苍蝇。倒在房前屋后，横七竖八横尸大街，及逃难路上挤在一起暴毙的人群，从远处看，就象是刚从古地层中发掘出来的化石上所挤满的昆虫，从近处看，则象是西伯利亚近北极处冻土层中发现的当初突然集中横死在一起的各种古代动物。而象铁达尼号一对对老人们一样，安静地死在自己房间及床上的恋人们，则象是一对对等人埋藏的不朽浮雕或木乃夷。最令中国人深感钦佩的是，也许是因为美国人都认为安息主怀是不可改变的宿命，被大饥荒夺命的美国人都是从容、坦然而有序地走向死亡，把自己的命运交给上帝安排。要是换成中国人，早就为争夺那最后的食物而互相打破头，打死的人比饿死的人还要多了。
    
    　　<p>幸运的是，由于中国领事馆早先悄悄打过招呼，一些纽约华人才得以在停电一开始就储藏食品、饮水而存活下来。现在，那些往日被人们瞧不起的“福州偷渡客”正在成为纽约救灾的主力，他们是新纽约的未来和希望。
    
    　　<p>至于联合国的命运，在大停电一开始，在中国俄国代表团的主导下及广大不发达国家代表团的支持下，联合国就通过决议，迁移到了中国北京。”
    
    　　<p>“新华社讯：中华人民共和国政府的慰问电
    
    　　<p>惊悉美国、英国、加拿大、西班牙、意大利等国家发生全面停电的天灾人祸。由于这些国家的政府失误，没有从美国2003年大停电事件及后来英国、瑞典、意大利的类似停电事件中记取正确教训，夸大了现代科学技术的作用而没有看到人的因素第一，致使在这次大停电中发电设备破坏饴尽，长期难以修复，人民遭受劫难，死亡无数。
    
    　　<p>中国政府和中国人民对这些国家的人民寄予无尽的同情，对遇难者致以深切哀悼，对尚幸存者致以慰问。
    
    　　<p>特别提到的是，中国人民对大洋彼岸印第安同胞们格外深刻的情意和哀思。印第安人民本来就是美州土地的原来主人，而从欧洲来的殖民者则是外来的掠夺者和毁灭者。众所周知，印第安人是中国人的同胞同种兄弟，印第安人就是中国人，所以说到底，中国人才是美洲大地的真正主人。中国人民对美洲土地享有无可争辩的主权。
    
    　　<p>今天，美国政府已经几近消失，美国本土及夏威夷、关岛、冲绳、阿拉斯加的军队由于同时爆发不明传染病而自顾不暇、不能自拔，并在快速湮灭。当美国土地上人口骤减而走向消失时，应当由谁来行使这块土地的主权？虽然绝大部分印第安人民都在大停电劫难中遇难，但美洲土地的主权问题始终没有改变：中国人民拥有这块土地的绝对主权。这一主权原则已经体现在这几天刚通过的联合国决议中。
    
    　　<p>中国政府怀着对自己的印第安同胞及世界人民的高度责任感，正在行使对美洲土地的神圣主权。中国大陆人民在美国土地上的上百万幸存者，在中国外交人员的领导下正在迅速组织起来，进行救灾、埋尸及治安活动。中国政府派遣的众多载有大型电力设备的救难船队，包括一千多艘远洋商船，在远洋舰队的护航下，正在齐头并进向美国和加拿大挺进。中国的武装救灾人员正在从中南美洲多个国家及东西海岸进入美国。亿万中国人民正在整装待发，准备登上美洲土地，使中华民族的古老家园焕然一新。
    
    　　<p>中国政府在此严正声明：在国家主权高于一切的原则下，任何人都不得阻挡中国政府奔赴大洋彼岸的救援活动。任何外国政府和任何组织及个人，未经中国政府许可都不得擅自进入美国本土及阿拉斯加、夏威夷、关岛、冲绳。
    
    　　<p>在中国政府的主导下，联合国已经达成协议，欧洲那些停电国家的救援活动由俄国主导，由法国和德国进行配合。
    
    　　<p>事实已经并将继续证明，在中国共产党领导下，中国政府不仅在现有960平方公里土地上是人民的忠实代表，不仅是美洲印地安人民的忠实代表，而且在全世界，都是整个人类，也是整个地球的忠实代表。事实已经并将继续证明，任何企图阻挡中国共产党代表全人类利益的反华势力，必将彻底失败！
    
    　　<p>近百年来由美国人主导人类的时代已经结束。在今天全世界为旧时代举行葬礼的时候，太阳正在从东方喷薄而出。一个崭新的人类时代，中国人的时代，正在开始。在明年的北京奥运会上，全世界人民将共聚一堂，庆祝这个伟大时代的开端。”
    
    　　<p>接着，中央电视台和电台开始以人声鼎沸、万头攒动的《中华世纪坛》为背景，播送起欢乐的《歌颂祖国》。
    
    　　<p>“五星红旗迎风飘扬，胜利歌声多么响亮！
    
    　　<p>歌唱我们亲爱的祖国，
    
    　　<p>从今走向繁荣富强！
    
    　　<p>越过群山，
    
    　　<p>跨过平原，
    
    　　<p>穿过奔腾的黄河长江！
    
     　<p>我们经过了多少苦难，
    
    　　<p>才得到今天的解放。
    
    　　<p>英雄的人民，站起来来了，
    
    　　<p>我们团结友爱坚强如钢！”
    
    　　<p>在这一开国乐曲中，先播送了党中央西柏坡学习会议的简报，再播送了一些国家和组织及个人发给胡锦涛主席，祝贺中国恢复美洲主权的贺电。
    
    　　<p>“ 新华社西柏坡讯：海内外华人欢呼中国世纪到来
    
    　　<p>由胡锦涛同志主持的政治局学习会扩大会议昨天在河北平山县西柏坡举行。包括全体中央委员、民主党派负责人、工农兵学商模范代表、归国民运代表、归国华侨代表，台湾代表及少数民族代表，列席了这次扩大了的学习会。列席学习会的还有参加过长征和抗战的老同志代表。当这几位老同志坐着轮椅缓慢进入会场时，会场爆发起雷鸣般掌声。全场起立向他们致意。他们代表了中华民族的智慧，他们是中华民族的灵魂和骄傲。
    
    　　<p>在美国突然垮台这一重要历史时刻，中华民族的优秀分子聚集一堂，商议中华民族如何肩负起历史赋予的重任。
    
    　　<p>会议重温了毛泽东同志关于“中国应当对人类有较大贡献的教导”，和关于“我们能够破坏一个旧世界，也一定能够建设一个新世界”的豪言壮语，决心不辜负世界人民的希望，担负起领导世界的重担。
    
    　　<p>会议中，由外交部有关负责同志介绍了，党中央如何领导我们在把求发展做为第一要务的同时，逐年扩大中国在联合国的影响；如何利用911事件及美国对伊拉克动武，削弱美国在联合国的影响力；如何战胜美国的阻挠，利用这次美国大停电的难得机会，把联合国从纽约迁到北京；如何在联合国争取多数，通过决议恢复中国在美洲的主权。代表们回顾中华民族走过的坎坷道路，无不感慨万分。代表们回顾历史，从毛泽东领导中国人民站起来，到邓小平领导中国人民富强起来，到胡锦涛领导中国人民取得领导世界的地位，深深体会到小平同志关于不与美国搞对抗、韬光养晦求发展的改革开放方针的正确性，深深体会到中国共产党领导中华民族完成民族复兴宏业的无比英明。代表们目睹伟大祖国在胡锦涛同志“一心一意谋发展”的口号下终于把美国比垮的伟大成就，个个庆幸中国人民又重新有了自己的英明领袖和统帅。
    
    　　<p>胡锦涛同志在会上做了意味深长的重要讲话。他说，近六十年前，毛泽东主席率领我们从这里出发“进京赶考”，开创了中国历史的新时代。今天，我们要从这里出发，翻开人类历史划时代的新篇章。他勉励每个中国人，在世界历史的重要转折时期，要继续谦虚谨慎，戒骄戒躁，发扬中华民族“仁者无敌”的光辉传统，处理好与世界各国人民的关系，特别是与美国残余人口的关系，使他们能够顺利熔入中国人的社会。
    
    　　<p>胡锦涛同志还强调，美国虽然灭亡了，但它的一切优点和长处我们都要继承过来。我们要按照小平同志的教导，在党的领导下学好美国的宪政，建立起横跨太平洋的中华民族联邦。
    
    　　<p>胡锦涛同志代表中共中央宣布了中国最重要的政治改革举措：接受海外民运代表的建议，开放多党竞争，中国由谁领导，由人民的选票决定。
    
    　　<p>在接下去进行的分组讨论中，各组代表一致反映，自从一周前全国各地学习中央文件，得知联合国已经通过决议恢复中国在美洲的主权以后，各地人民都自发举行游行，欢呼中国世纪到来，欢呼中国共产党万岁，虽然中央文件反对举行大规模的集会。
    
    　　<p>代表们反映的民意民心证明，中国共产党自建国以来逐渐丧失的合法领导地位，终于得到恢复。”
    
    　　
    
    　　 <p>十六，尾声：各国政府和世界名人贺电
    
    　　<p>“新华社北京讯：各国政府和世界名人来电祝贺中国恢复美洲主权
    
    　　<p>自从联合国通过决议，恢复中国在美洲的主权以来，陆续有很多国家及境外的组织和个人发来贺电，热烈祝贺中国恢复在美洲的主权。
    
    　　<p>这些国家有：俄国、以色列、德国、法国、巴基斯坦、巴勒斯坦、南朝鲜、泰国、缅甸、伊朗、叙利亚，等。发来贺电的组织和个人有：古巴的卡斯特罗，新加坡的李光耀，柬普寨的西哈努克亲王，前美国的百老会及其主席胡振宁，华侨联合会及其主席胡冠军，台湾的国民党，中国人民的老朋友基辛戈、候塞因，闻名国际组织《根据地》及其领袖宾－拉丁，等等。”
    
    　　
    
